閃燈私家車

VT8713
VC5374
VT8075
UR6914

行經彌敦道

help pushing

漏左架抄唔切，貴車來 都係V字頭

睇來係近來AM車急加民牌，所以要特別小心U/V字頭。

TUI

推